個女肯定係黃, 上年前反面(反送中前), 而家同佢講都係黃

有幾大可能因志同道合理返?

冇機會 因為你有語癌

鳩估
樓豬係一個廢中, 有個女
反送中前同個女反咗面, 而家想扮黃R返個女返嚟?

樓主幾時找數 直播食屎